J 大 J 細有冇樣睇?

frd 話個鼻大 條J 就大，係咪真？

你望下自己個條咪知

似我就j大

柒頭就有樣睇

大J樣

嚇鬼呀

可以睇手指

手指公兩節既長度乘2.5至3

準唔準？

試左30個男frd 試 乘2.7係平均值